家庭plan 到期續約 請出plan

用緊smartone 家庭plan $8xx 1個月 4月到期。
用緊4個電話號碼，想keep 返電話no.
想出兩部 iphone 12 兩睇下有無優惠，同依家差唔多月費

TG:

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 3️⃣月最荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨
Signal 🇭🇰94339426

📌📌📌熱賣 📌📌📌

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🧧SmarTone 5G快閃優惠🧧
🔥🔥$318 110GB🔥🔥
✅加卡$120
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈600💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24💥

💢💢💢基本計劃💢💢💢
✅(首7gb 21mbps期後128kbps）
$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
✅ 2000分鐘
✅無限數據♾
✅簽約24

轉台免加$18行政費

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
✅$88（簽約24）
✅2000分鐘
✅無限數據♾
✅全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免加$18行政費

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級FUP無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級FUP無限 平均 $580 ✅
🌈限時569

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級FUP無限=$668 ✅
🌈限時658

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級FUP無限=$823 ✅
🌈限時796

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

🌟專人上門跟進🌟

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

🏅🏅SmarTone3月最Update優惠 🏅🏅

👇👇SmarTone 傳送門👇👇
Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：
☝️☝️SmarTone 傳送門☝️☝️

🚀🚀🚀4.5全速個人plan🚀🚀🚀
🚨限時$238 🚨
可選🅰️/🅱️

🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門數據
👍最高可達1000Mps🚀
👍包每月0.5中國澳門數據
👍轉台加送1年內地副號
👍💰推薦人優惠回贈💰
👍另加$58 每月可升級至全速無限
$296 4.5G極速無限
24個月合約期

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

5G 穩定極速5G Plan（特別優惠）
1sim$318 110GB
2sim $438 110GB
3sim $558 160GB
4sim $678 210GB
5sim $798 260GB
送每月2GB 中國澳門數據
無限通話分鐘
送中國內地號碼
加$80 ，無合約，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps )
加$18，數據可滾存最多500GB本地及10GB 大灣區數據

加卡$120/張

5G月費組合
1sim $356 100GB
2sim $476 100GB
3sim $596 150GB
4sim $716 200GB
5sim $836 250GB
送每月2GB 中國澳門數據
無限通話分鐘
送中國內地號碼
加$80 ，無合約，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps )
加$18，數據可滾存最多500GB本地及10GB 大灣區數據

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

🏅4.5G家庭Plan優惠組合🏅

2️⃣卡
$265(選擇1️⃣)
$293(選擇2️⃣)
🅰️8GB 本地數據
🅱️4GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加238無限♾️本地數據✅

3️⃣卡
$382 (選擇1️⃣)
$395(選擇2️⃣)
🅰️12GB 本地數據
🅱️6GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加198無限♾️本地數據✅

4️⃣卡
$490 (選擇1️⃣)
$504(選擇2️⃣)
🅰️23GB 本地數據
🅱️20GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加178無限♾️本地數據✅

5️⃣卡
$712
🅰️43GB 本地數據
🅱️40GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加108無限♾️本地數據✅

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

$88基本月費
🅰️4.5G 真無限2mbps
$98基本月費
🅱️21mb個人計劃首7GB 21mb,7GB後128kb

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

🅰️ $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
轉台 免$18牌照
另加$70蚊增值真無限

🅱️$98 全程2Mps
轉台 免$18牌照

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

🚨🚨5G 🏠 家居寬頻 🏡sim Router🚨🚨

好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用

Plan1️⃣
月費$238 x 24個月合約
包含Router ZTE MC801A
需預繳（$2160）將全數回增

Plan2️⃣
月費$148 x 24個月合約
自行購置指定型號
Router ZTE MC801A
Huawei Cpe Pro
Huawei Cpe Pro II

200GB Date 其後 FUP* 無限
公平使用原則

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

PCCW 網上行光纖寬頻/Csl 1010/ NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務，上台 /出機 /5G home WiFi，新舊客戶都有優惠
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

中國移動 最新5G 計劃
⭐ $158 30GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+3GB大灣區數據⭐ $238 100GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+6GB大灣區數據）出機上台 I phone12 回贈$1200機價
⭐ 4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子繳費劵+2GB大灣區數據）
⭐全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費+送2GB大灣區數據及$200電子繳費卷)
⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 覆蓋率達95%
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️本地分鐘無限
✳️免 $18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅免費e-sim
🏆平均月費$159

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim
🏆平均月費$111

⭐計劃A
$158 5G全速30GB+其後5Mbps任用
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$99

⭐計劃 B
$238 5G全速100GB+其後5Mbps任用
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$179

2️⃣ 計劃3
🇲🇴🇭🇰3地計劃🇨🇳🇲🇴
$198 5G全速20GB+其後無限128kb任用
✅送 每月10GB 中港澳 三地數據
✅送 一卡兩號
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限通話分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅免費e-sim
✳️送 $100電子繳費卷

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜

_________________________________
🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
🔥極速 5G 計劃🔥

選擇A1
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/i phone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$125

選擇B1
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C1
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2200 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $200電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

👍👍4G計劃👍👍
4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得開心又放心

⚜️數碼通優質專享優惠💥

♻️立即按連結申請
Whatapps
TG.

⭕️網絡全面覆蓋💢
🚇地鐵或隧道，🚊用盡網絡速度🚀
全港獨家與歐洲大牌Ericsson合作

🥇專業耐性為每位客人講解&介紹🥇
🏡到薈服務🏠簽約地點時間你話事🏆
👁有我資深Alex幫你搵Plan無頭痕💁🏻‍♂️

💥手機月費計劃 💥指定員工計劃
💥現有客戶或新客戶優惠
💥家居電話或家居寛頻計劃
（光纖寬頻月費低至$98/1000M)

💥💥獨家 Sony Ericsson 5G 計劃
🔆上網快到無頭痕

🧧SmarTone 5G快閃優惠🧧
低至$318 / 110 GB^
📞火速查詢🔍
^優惠受條款及細則約束

🔥每月2GB中澳數據
🔥無限♾️本地通話分鐘
🔥送中國內地號碼
🔥數碼通會藉
🔥加$80可升級無限數據（5mb)冇合約
💥$600 推薦人優惠
另亦有5G 企業客戶優惠 請點以下連結
♻️以上計劃需+$18行政費用
♻️立即按連結申請

Whatapps :

🪐4.5G全速手機月費計劃🪐
1️⃣$296
🔅無限分鐘
⚜️無限全速數據
🔅中澳數據2.5GB
⚜️SmarTone Plus 會藉
🔅KKBOX +隨時聽 首三個月
⚜️Netflix 基本月費2個月
🔅12個月中國內地號碼
⚜️24個月合約
💥$600 推薦人優惠

2️⃣$238
🔅無限分鐘
🅰️20GB全速數據 及 0.5GB中澳數據
🅱️12GB全速數據 及 2.5GB中澳數據
⚜️SmarTone Plus 會藉
🔅KKBOX +隨時聽 首三個月
⚜️Netflix 基本月費2個月
🔅12個月中國內地號碼
⚜️24個月合約
💥$600 推薦人優惠

♻️以上計劃需+$18行政費用
♻️立即按連結申請

Whatapps :

💥💥4.5G抵玩手機月費計劃
1️⃣$98
🔅2000分鐘
🔥無限數據
（首7GB速度21mb其後128kb)
🔅24個月合約
🤩轉台免$18 行政費🤩

1️⃣$88
🔅2000分鐘
❤️無限數據（全程2mb速度）
🔅24個月合約
🤩轉台免$18 行政費 🤩

👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生無敵手機月費計劃💼🧳
$128
💖無限分鐘
無限數據（8GB全速，其後128kps)
💖+$70可升級無限全速數據（冇合約）
💖轉台可免$18行政費用
💖每月額外4GB本地全速數據
💖24個月合約

👵🏻👴🏻抵玩長者計劃🧓🏻👩🏻‍🦳

1️⃣$88 真無限全程2MB速度
💥60歲以上免行政費$18💥💥
💥2000 本地通話分鐘

2️⃣$168 8GB全速數據(其後768Kbps)
💥60歲以上免行政費$18
💥可加$58 可升級無限上網
💥無限♾️本地通話分鐘

👫4.5G全速家庭或指定員工計劃
2Sim
$318
✴️無限分鐘
✴️8GB本地全速數據
或
✴️4GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$1700 手機或配件折扣優惠
✴️+$238可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$265 (指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥8GB本地全速數據
或
💥4GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$238可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👨‍👩‍👦3Sim
$458
✴️無限分鐘
✴️12GB本地全速數據
或
✴️6GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$2200手機或配件折扣優惠
✴️+$198可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$380 (指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥12GB本地全速數據
或
💥6GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$198可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👨‍👩‍👦‍👦4Sim
$588
✴️無限分鐘
✴️23GB本地全速數據
或
✴️20GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$2800手機或配件折扣優惠
✴️+$178可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$490(指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥23GB本地全速數據
或
💥20GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$178可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👩‍👧‍👧👨‍👦5Sim
$858
✴️無限分鐘
✴️43GB本地全速數據
或
✴️40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$4500手機或配件折扣優惠
✴️+$108可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$715(指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥43GB本地全速數據
或
💥40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥$108可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

〽️以上家庭計劃需+$18行政費用〽️

⚠️另有家居寛頻，家居電話⚠️
立即按連結🔗

Whatapps :

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
SmarTone 3月限時優惠
‼️5G🆕plan ‼️
🥇🥇🥇
新客戶上台

$318 / 110GB

2️⃣sim 110GB/月
=$438💰

3️⃣sim 160GB/月
=$558💰

4️⃣sim 210GB/月
=$678💰

5️⃣sim 260GB /月
=$798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約

💰額外可享$600推薦人月費回贈

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣

唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :

最🔥優惠

⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$238
揀🅰️16GB 本地Data + 2.5GB大灣Data
揀🅱️20GB 本地Data + 0.5GB大灣Data

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🚀另+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限😍
🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約24月

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$238
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
🌈$238已包 指定ZTE 5G Router路由器
（型號MC801A CPE）
💥如無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼
簽約24月

🤝詳情光速聯絡我查詢
Whatsapp :

✨基本個人Plan✨

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥首7GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上手機月費計劃豁免 $18行政費

Whatsapp :

⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶 續約升級家庭Plan

🌟🌟🌟SmarTone 3月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$314
💥限時優惠$220
💥4.5G 全速無限本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約24月💥

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人318 / 110GB
2️⃣sim 100GB/月 $438💰
3️⃣sim 150GB/月 $558💰
4️⃣sim 200GB/月 $678💰
5️⃣sim 250GB/月 $798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 30個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$88💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

⭐4.5G 首7GB 21Mbps 其後128Kbps 個人plan⭐
💥$98💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$398
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $498
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :

SmarTone最🔥限時優惠

⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$220
6gb+免費升級Fup無限

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約24月

SmarTone 3月限時優惠
‼️5G🆕plan ‼️
🥇🥇🥇
新客戶上台

$318 / 110GB

2️⃣sim 110GB/月
=$438💰

3️⃣sim 160GB/月
=$558💰

4️⃣sim 210GB/月
=$678💰

5️⃣sim 260GB /月
=$798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約

💰額外可享$600推薦人月費回贈

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$238
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
🌈$238已包 指定ZTE 5G Router路由器
（型號MC801A CPE）
💥如無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼
簽約24月

🤝詳情光速聯絡我查詢
Whatsapp :

✨基本個人Plan✨

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥首7GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上手機月費計劃豁免 $18行政費

Whatsapp :

⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶 續約升級家庭Plan

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200機價 $158 30GB $238 100GB 其後無限上網5mb送$400電子繳費卷
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/2GB大灣區數據)再送$400電子繳費卷

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $400電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$151

2️⃣ 計劃2 A
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$111

1️⃣ 計劃2B 5G計劃
$158 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✳️送 $400電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$141

1️⃣ 計劃2C 5G計劃
$238 5G全速100GB+無限任用5Mb
✅送 每月6GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$400電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$221

3️⃣計劃2D 5G計劃
$328 5G全速200GB+無限任用5Mb
✅送 每月10GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$400電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$311

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :

SmarTone最最最新🔥限時優惠

⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$220
6gb+免費升級Fup無限

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約24月

SmarTone 3月限時優惠
‼️5G🆕plan ‼️
🥇🥇🥇
新客戶上台

$318 / 110GB

2️⃣sim 110GB/月
=$438💰

3️⃣sim 160GB/月
=$558💰

4️⃣sim 210GB/月
=$678💰

5️⃣sim 260GB /月
=$798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約

💰額外可享$600推薦人月費回贈

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$238
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
🌈$238已包 指定ZTE 5G Router路由器
（型號MC801A CPE）
💥如無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼
簽約24月

🤝詳情光速聯絡我查詢
Whatsapp :

✨基本個人Plan✨

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥首7GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上手機月費計劃豁免 $18行政費

Whatsapp :

⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶 續約升級家庭Plan

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!
- 免費GOOGLE WIFI 服務!!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:
入埋TG Channel緊貼最新優惠: